為何做毒撚亦是罪名

到底點解大家要係咁逼迫我地毒撚
我地毒撚明明為社會帶黎好多好處

1.我地毒撚唔同你地，我地放假淨係一部電腦，幾個杯面就一日，完全係用最少資源去生存。而你地就日日花天酒地，浪費大量資源去滿足自己。

2.我地毒撚溝唔到女，所以寄情二次元，少左我地毒撚，你地每人平均分到既女又多左。

但係我地毒撚就算咁忍讓，你地仲係要逼迫我地，少量屬於我地毒撚既地方，你地都要差隻腳入黎，我地係動漫節、女僕cafe先可以圍下爐，但係你地仲要開post笑我地既行為。

又成日話我地影響市容，我地成個月先出一日街，補下貨，買下杯面，咁樣都唔得

利申 四失毒撚 失學、失業、失戀、人間失格

唔係毒撚既負評上一頁好啦
唔好再笑我地

高登不嬲畀毒撚上 之前幾年一堆mk狗公
過咗連登之後簡直

我以為都以為高登連登係比我地毒撚圍爐
而家變左mk狗公笑我地既地方

推

推推

推推推

連登真係無毒撚...

係想避下"主流"嘅迫害都冇地方

毒撚加油

唉

都唔知點解做毒撚都咁辛苦

千奇唔好迷失作為毒撚既身份，眾人皆醉須獨醒，莫要俾世俗蒙蔽歪曲

嗰啲叫浪子毒撚係冇得揀 都係世俗嘅人

哩個時世開毒撚集中區應該會畀偽毒侵入

為何做毒撚亦是罪名
為何不轟烈是件壞事情
從來未察覺我每個動作
沒有聲 都有愛你的鐵證
為何苦不浪漫亦是罪名 為何總等待著特別事情
從來未察覺我語氣動聽
在我呼吸聲早已說明
甚麼都會用一生保證

生而為人 我很抱歉

巴打們
小弟愈大愈毒 好似有埋人格障礙
好自卑好想死
點算好

唔好死呀
就算世界都嫌棄我地
我地都要發揮毒撚既功用

多謝你，我會加油架啦